教練揸車撞到行人，竟然響個小朋友學生朵？

香港三項鐵人總會副會長
溫樹華教練

現任
香港三項鐵人總會副會長
香港代表發展隊主教練

太太
力行三項鐵人會 總教練

Wan sir 溫樹華運動學院

咁多朵唔用，點解用個學生朵？

[揸車撞到行人，竟然響個小朋友學生朵？😰]作為小店嘅老闆！保護我地員工同各位想學單車嘅小朋友唔好跟錯教練我地責無旁貸！

單車鋪：

溫sir：

推

.

7

2

1